咁撚多open source，點解紅登要用支那code

有名你叫紅燈
唔夠紅底點得呢？

aliyun咁柒，真係好意思打落自己 code到